認真問 拖鞋飯好唔好食 入贅個仔係咪要跟老母姓

入贅做金刀駙馬其實有咩辛酸史？係咪成日睇人面色？認真問

好唔好食？

推唔推到 真係想知